會員 趙完鬆弛熊 #3156同我入黎

屌你老未擒日睇完你個吊鐘發炎post，今日到我發炎 。

九成九係比你傳染左，係呢件事你點都要比番個交代我